「裝備撚」想廉價充大頭，除左二手CLA 200 ，仲要買d 咩？

香港地，最緊要係包裝，表面風光
最緊要威俾人睇

首先，男人就一定要有車
車黎講要充大頭，買架二手CLA 200 真係冇得輸
有Benz 既名氣 , 個款又夠Young 有跑味 ,
用黎溝女，真係冇得輸

其次，就係手錶
戴星晨（Citizen ）真係唔洗諗
幾千蚊內有交易，行光能，唔洗換電
有人可能問，點解唔戴Rolex ?

你知唔知
誠哥咁有錢都係戴 Citizen
D人見到你戴 Citizen 就知你有料

大家仲有冇suggestion

唔洗扮野啦，明眼人
睇住邊已經知一個人級數去到邊

利申:公屋

一定要住港島
單位細唔緊要
可以租港島既街市附近住都唔緊要
最重要係話俾人聽你住港島

你一話俾人聽你住九龍 , 新界
人地已經知咩事